[
  {
    "id": 1,
    "title": "Colloque HAS \u00ab Sant\u00e9, l'innovation au service des personnes \u00bb  Paris - 21 novembre 2024",
    "date": "2024-11-21",
    "url": "https:\/\/www.has-sante.fr\/jcms\/p_3517592\/fr\/colloque-has-sante-l-innovation-au-service-des-personnes-paris-21-novembre-2024",
    "source": "HAS",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 2,
    "title": "Webinaire\u202fHAS \u2013 Diab\u00e8te de type 2 de l\u2019adulte : quelles strat\u00e9gies th\u00e9rapeutiques\u202f ?",
    "date": "2024-06-27",
    "url": "https:\/\/www.has-sante.fr\/jcms\/p_3520038\/fr\/webinairehas-diabete-de-type-2-de-l-adulte-quelles-strategies-therapeutiques",
    "source": "HAS",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 6,
    "title": "La HAS \u00e0 la journ\u00e9e annuelle de l'ANRQ-PSY - 14 juin 2024",
    "date": "2024-06-14",
    "url": "https:\/\/www.has-sante.fr\/jcms\/p_3522113\/fr\/la-has-a-la-journee-annuelle-de-l-anrq-psy-14-juin-2024",
    "source": "HAS",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 9,
    "title": "Penser l\u2019avenir du secteur du handicap et du grand \u00e2ge : un \u00e9change avec la recherche europ\u00e9enne",
    "date": "2024-10-8",
    "url": "https:\/\/www.firah.org\/article\/924\/penser-l-avenir-du-secteur-du-handicap-et-du-grand-age-un-echange-avec-la-recherche-europeenne.html",
    "source": "FIRAH",
    "unread": false,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 10,
    "title": "50 ans d'action publique sur le handicap en France",
    "date": "2024-06-6",
    "url": "https:\/\/www.firah.org\/article\/923\/50-ans-d-action-publique-sur-le-handicap-en-france.html",
    "source": "FIRAH",
    "unread": false,
    "deleted_at": "2024-06-29T13:41:21.733736"
  },
  {
    "id": 19,
    "title": "Universit\u00e9s de la coordination en sant\u00e9",
    "date": "2024-08-28",
    "url": "https:\/\/www.cnsa.fr\/agenda\/universites-de-la-coordination-en-sante",
    "source": "CNSA",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 20,
    "title": "Les assises nationales des EHPAD",
    "date": "2024-09-10",
    "url": "https:\/\/www.cnsa.fr\/agenda\/les-assises-nationales-des-ehpad",
    "source": "CNSA",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 23,
    "title": "Qualit\u00e9 de l\u2019accompagnement en EHPAD : quelle relation au prix ?",
    "date": "2024-10-8",
    "url": "https:\/\/www.cnsa.fr\/agenda\/qualite-de-laccompagnement-en-ehpad-quelle-relation-au-prix",
    "source": "CNSA",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 24,
    "title": "Contraintes et marges de man\u0153uvre dans la mise en \u0153uvre de l\u2019allocation personnalis\u00e9e d\u2019autonomie (APA) : quelles disparit\u00e9s entre les d\u00e9partements ?",
    "date": "2024-11-12",
    "url": "https:\/\/www.cnsa.fr\/agenda\/contraintes-et-marges-de-manoeuvre-dans-la-mise-en-oeuvre-de-lallocation-personnalisee",
    "source": "CNSA",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 30,
    "title": "Journ\u00e9e collaborative autour de l'extension du d\u00e9pistage n\u00e9onatal",
    "date": "2024-06-25",
    "url": "https:\/\/www.filnemus.fr\/les-evenements-filnemus\/agenda\/evenement\/journee-collaborative-autour-de-lextension-du-depistage-neonatal",
    "source": "Filnemus",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 36,
    "title": "6\u00e8me rencontre \u00ab\u00a0Professionnels de sant\u00e9 et Patients\u00a0\u00bb du centre CERAMIC",
    "date": "2024-09-19",
    "url": "https:\/\/www.filnemus.fr\/les-evenements-filnemus\/agenda\/evenement\/6eme-rencontre-professionnels-de-sante-et-patients-du-centre-ceramic",
    "source": "Filnemus",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 37,
    "title": "WMS 2024",
    "date": "2024-10-8",
    "url": "https:\/\/www.filnemus.fr\/les-evenements-filnemus\/agenda\/evenement\/wms-2024",
    "source": "Filnemus",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 43,
    "title": "Save the date _ Journ\u00e9e Transition \u00e0 Lille",
    "date": "2024-11-23",
    "url": "https:\/\/www.filnemus.fr\/les-evenements-filnemus\/agenda\/evenement\/journee-transition-a-lille",
    "source": "Filnemus",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 46,
    "title": "11\u00e8mes Journ\u00e9es annuelles de la fili\u00e8re FILNEMUS",
    "date": "2024-12-12",
    "url": "https:\/\/www.filnemus.fr\/les-evenements-filnemus\/agenda\/evenement\/11e-journees-annuelles-de-la-filiere-filnemus",
    "source": "Filnemus",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 47,
    "title": "Accr\u00e9ditation des m\u00e9decins et des \u00e9quipes m\u00e9dicales\u202f: la HAS vient \u00e0 votre rencontre",
    "date": "2024-07-05",
    "url": "https:\/\/www.has-sante.fr\/jcms\/p_3529688\/fr\/accreditation-des-medecins-et-des-equipes-medicales-la-has-vient-a-votre-rencontre",
    "source": "HAS",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 48,
    "title": "Appel \u00e0 projets Science avec et pour la soci\u00e9t\u00e9",
    "date": null,
    "url": "https:\/\/www.firah.org\/article\/930\/appel-a-projets-science-avec-et-pour-la-societe.html",
    "source": "FIRAH",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 51,
    "title": "Sante mentale - Grande cause nationale 2025",
    "date": null,
    "url": "https:\/\/www.firah.org\/article\/927\/sante-mentale-grande-cause-nationale-2025.html",
    "source": "FIRAH",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 53,
    "title": "R\u00e9union annuelle des syndromes myasth\u00e9niques cong\u00e9nitaux",
    "date": "2024-01-24",
    "url": "https:\/\/www.filnemus.fr\/les-evenements-filnemus\/agenda\/evenement\/reunion-annuelle-des-syndromes-myastheniques-congenitaux",
    "source": "Filnemus",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 54,
    "title": "Start-up connect",
    "date": "2024-07-04",
    "url": "https:\/\/www.health-data-hub.fr\/page\/deuxieme-edition-de-start-connect",
    "source": "Health Data Hub",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 55,
    "title": "Rencontre avec l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me des EDS\u2026",
    "date": "2024-06-25",
    "url": "\/evenement-eds",
    "source": "Health Data Hub",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 56,
    "title": "La donn\u00e9e pour la recherche et l\u2019in\u2026",
    "date": "2024-06-17",
    "url": "https:\/\/www.health-data-hub.fr\/page\/evenement-la-donnee-au-service-de-la-recherche-et-de-linnovation-en-sante-environnement",
    "source": "Health Data Hub",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 64,
    "title": "La compl\u00e9mentaire sant\u00e9 : acteurs, b\u00e9n\u00e9ficiaires, garanties - \u00c9dition 2024 (Publications)",
    "date": "2024-07-10",
    "url": "https:\/\/drees.solidarites-sante.gouv.fr\/publications-communique-de-presse\/panoramas-de-la-drees\/240710_Panorama_ComplementaireSante2024",
    "source": "DREES",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 65,
    "title": "La redistribution diminue d\u2019un tiers le nombre de personnes pauvres (Communiqu\u00e9 de presse)",
    "date": "2024-07-09",
    "url": "https:\/\/drees.solidarites-sante.gouv.fr\/communique-de-presse-jeux-de-donnees\/240709-DataDREES_Redistribution",
    "source": "DREES",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  },
  {
    "id": 66,
    "title": "Pr\u00e8s de la moiti\u00e9 des agr\u00e9ments des assistantes familiales les autorisent \u00e0 accueillir trois enfants (Publications)",
    "date": "2024-07-09",
    "url": "https:\/\/drees.solidarites-sante.gouv.fr\/publications-communique-de-presse\/etudes-et-resultats\/240709ER1304_AssistantesFamiliales",
    "source": "DREES",
    "unread": true,
    "deleted_at": null
  }
]